<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Empires</title><link>https://www.empiresmod.com/ru/</link><description>Recent content on Empires</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sat, 12 Sep 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.empiresmod.com/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Ежемесячный отчёт о разработке Empires UE4 - Август 2020</title><link>https://www.empiresmod.com/ru/posts/unreal-progress-report-august-2020/</link><pubDate>Sat, 12 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.empiresmod.com/ru/posts/unreal-progress-report-august-2020/</guid><description>Обновление проекта Roy Awesome Всем привет
В этом месяце я невероятно рад объявить вам, что мы завершили первый этап развития проекта Empires UE4. Это знаковое событие является крупным достижением нашей команды, и теперь это самый успешный ремейк Empires, над которым мы когда-либо работали за эти 15 лет. Хотя у нас есть довольно много способов сделать этот проект играбельным и веселым, я очень горжусь людьми и прогрессом, которого они добились за эти 3 коротких месяца.</description></item><item><title>Ежемесячный отчёт о разработке Empires UE4 - Июль 2020</title><link>https://www.empiresmod.com/ru/posts/unreal-progress-report-july-2020/</link><pubDate>Tue, 04 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.empiresmod.com/ru/posts/unreal-progress-report-july-2020/</guid><description>Обновление проекта Roy Awesome Всем Привет! Еще один месяц в позади для UEpires, и мы действительно кое в чём преуспели. Мы достигли важной задачи в этом месяце, мы провели несколько игровых тестов! Да, теперь мы в состоянии играть в этот шедевр и получить общий цикл геймплея. Мы даже нашли сбой во время тестирования!
Your browser does not support the video tag. Это большой успех, потому благодаря ему мы чувствуем, что проект становится реальным.</description></item><item><title>Ежемесячный отчёт о разработке Empires UE4 - Июнь 2020</title><link>https://www.empiresmod.com/ru/posts/unreal-progress-report-june-2020/</link><pubDate>Sat, 04 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.empiresmod.com/ru/posts/unreal-progress-report-june-2020/</guid><description>Обновления Проекта Roy Awesome Наш второй месяц разработки - это исключительно работа над портом Empires UE4. Мы добились весьма заметного прогресса в достижении минимально возможного продукта, и вскоре мы сможем это проверить.
Июнь был немного медленнее мая, в основном из-за того, что многие члены нашей команды вернулись на работу, а так же реалий жизни во время пандемии. Как волонтерский проект, мы находимся в заложниках реальных жизненных обязательств во время разработки, и хотя обновление в этом месяце намного короче, чем в прошлом месяце, мы все равно добились безумного прогресса.</description></item><item><title>Ежемесячный отчёт о разработке Empires UE4 - Май 2020</title><link>https://www.empiresmod.com/ru/posts/unreal-progress-report-may-2020/</link><pubDate>Sun, 31 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.empiresmod.com/ru/posts/unreal-progress-report-may-2020/</guid><description>Привет всем! Я невероятно взволнован, объявляя о портировании Empires на движок UE4! Мы занимаемся этим проектом уже месяц, и у нас уже имеется существенный прогресс. Мы собрали прекрасную команду, и хотя мы работаем над этим проектом только по ночам и выходным, я надеюсь, что вы все видите, насколько быстро мы прогрессируем и как великолепно для Empires иметь будущее на игровом движке, который позволяет игре развиваться.
Ради проекта вернулось множество старых разработчиков Empires, а так же у нас появилось множество новых трудолюбивых разработчиков - все они работают вместе, чтобы перевести Empires на UE4.</description></item></channel></rss>